唔撚好再搞穆斯林

噴阿拉係地底俾人踩係好侮辱嘅行為，仲要寫撚錯。有好多穆斯林都撐我地，你咁樣只會被人割，外媒影到傳出去你諗下會點。

真神阿拉萬歲